選舉近了, 工聯會係公屋屋村內搞遊行要求增設機場巴士線, 痴線

係邨內遊行係咩玩法?
係咪一陣影完相又點社區告示話做左野?
人地本身區議員一早提出黎,
你只係COPYCAT 收皮啦李嘉恆, 梁力!